12月22日《聲援維吾爾族人集會》陳浩天發言：「一國兩制，高度自治」已經試過，佢叫做《十七條協議》，佢叫做集中營

我將蘋果條live cut咗教育意義最深嘅一段出嚟：

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

推

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

好耐冇見陳浩天

連燈仔：所羅門反港獨

【正視聽】獨立主張同火魔法同埋獅鳥一樣，你係冇可能亦都冇需要同外國戰線嘅人要求佢哋出聲支持，只要港內自己做就得

好多人都咁諗。只係無講出口。

唔講，即係已經屈服於白色恐怖之下。

push

支持，但我唔會咁早講出口

兄弟爬山各自努力。我哋逼唔到佢哋。

天下圍中，中共倒台，共同目的！

有進步，冇割到去大西洋

唔應該逼人講，或逼人唔講。
我做緊嘅係歷史教育。

我感覺到佢地好似反加泰咁嚟料好撚驚
但是我地是想做教育, 同埋支持五大訴求㗎

算啦 無謂再提, 獨派是連登唔再被人當鬼是好開始 一開始講嘅不割蓆包納所有政治光譜先是真理

堡主宜家其實搞舊咩…

搞緊咩

香港唔獨立唔通仲諗住係共狗底下統治咩
老實講 五大訴求就算係落實 政府唔會同你用其他野黎秋後算賬咩？
到真普選個時 支那依然有最終決定權去決定特首能否委任 仲要2047正式收皮

唔獨立於支那 唔通你想日日係共狗底下生活？
不過一定要傳播思想 就算現時條件不足
都要做好籌備同埋思想準備
唔係既話有條件都好 你都係冇撚用
人心唔係你個邊 你有大炮軍艦都唔會服

個日有去到
唔係佢提起我都唔記得原來西藏同新疆都係所謂自治區
自治依個term真係笑話黎

話向中共爭取自治就夠，一國兩制就夠，唔需要港獨嘅真係唔該醒醒
97前基本法咪寫咗有「高度自治」囉
我地已經用咗超過廿年，整整一個世代嘅時間去實踐一國兩制係不可行
實在唔需要再用多廿年時間，用多一個世代再去證實原來一國兩制「真係唔得架喎」